蘋果來陰的！承認故意讓舊iPhone變慢

2017-12-21 10:52
〔即時新聞／綜合報導〕蘋果獨特的文化深受果粉傳頌，但週三公布的消息恐怕會破壞果粉們的忠誠，蘋果承認了消費者長期以來的猜測，它們偷偷地扼殺舊款iPhone的性能。

《BUSINESS INSIDER》報導，過往就有不少人質疑蘋果透過削弱舊款手機性能的方式，迫使消費者購買最新款式。蘋果承認此項猜測，但強調這是為了怕舊款手機無預警關機。

蘋果沒有解釋為何到現在才坦承此一做法，報導認為，這樣的做法破壞了消費者對蘋果的信任。報導表示，蘋果畢竟是透過賣新款手機賺錢，從過往經驗也可以看出，蘋果有意地讓舊手機不如新手機，計畫淘汰也是科技業長久以來的做法。

報導指出，蘋果聲稱其目標是提供客戶最佳使用體驗，鋰電池在低溫、低電量、和長久使用後將無法提供最佳性能，可能導致意外關機以保護手機電子零件。也就是說，舊電池無法提供新功能所需的峰值電流，只好透過削弱手機性能，以免手機設備故障。

你叫idog 情何以堪

係舊電問題

閱讀障礙?

部 iphone4s 仲一切正常...

俾$635就解決到啦

比$635

定係比$1700

唔夠新電咁好電壓 效能調低都好正常

好過三星郁啲就燒底板

你實際用過就明
lag到會令你個on screen時間增加

最後其實用嘅電係差唔多

應該係用家問題，唔換新機進貢Apple係死罪。

用過Samsung Galaxy ACE 都知android幾咁垃圾
ios廢極都唔撚用android

呢班人只係幫過我地買機出貨的契弟

佢地仲係唔係apple 信徒
我唔知 等我問問gay cook
係我立場呢班人從來唔係apple信徒

其實係IP4開始用，買落咁多app, 音樂
好難轉android

姐係用家問題

係囉既然有Android有問題
咁apple姐係冇問題啦

Apple 都死埋，smartphones 真係入咗黑暗期

總之用apple就係型過威威司令
Steve Jobs整出來既機就係潮流尖端，係tim cook搞衰曬

岩呀岩呀我覺得3gs都好撚廢
見過部機就知apple永世不錄用

molamola我用iPhone咁撚型點可以比人笑柒

Apple 就係因為有哩班比屎都照食果粉，所以先咩都唔怕

調低唔代表使用滿意度下降

如果係咁差啲人一早轉會啦

我有部6 plus俾佢調到lag爆，你要唔要試吓

同北京趕低端人口差唔多
德政嚟